{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052646",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68367&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "노원 호텔 어반"
    },
    "text": "ホテルアーバンは蘆原駅の近くに位置する宿です。 当ホテルはハンガリーのグースダウンが適用されたすべての客室で便利な休憩を提供します。 客室内の施設としてはスパ浴槽、3人用銭湯、スタイラー、ゲーミングPC、シモンズビューティーレストなどがあります。 特にスパ浴槽はスーペリアAとB、プレミアA、ジュニアスイート、アーバンロイヤルスイートでのみご提供いたします。 ゲーミングPCはプレミアBとロイヤルスイートに設置されており、ロイヤルスイートにはマッサージチェアもあります。 客室には大型65インチスマートテレビとネットフリックス、ウェーブ、ムービーネットが提供されます。 環境に優しいバンジャミンムーアペイントと大理石で仕上げられた高級なインテリアが施設内部をより美しくします。 客室にはアメリカンスタンダード陶器とウォシュレットが設置されており、ヘアアイロンと3口充電器もご用意しております。 また、全客室ではレンズケースとアイリムーバーをプレゼントします。 身分確認の際、住民登録証と運転免許証のみ使用できます。 駐車は1台のみ可能で、宿泊施設で駐車施設を提供しています。 地下鉄でいらっしゃる場合、4号線蘆原駅か7号線蘆原駅をご利用ください。 客室の内部施設としては、スーペリアA徒歩専用客室、スパ、3人用銭湯、高仕様のカップルPC、マッサージチェア、スタイラー、ツインベッドがあります。 アメリカンスタンダード陶器とウォシュレットが設置された客室は、エコバンジャミンムーアペイントと大理石で仕上げられており、高仕様PCと32インチ27インチモニターが提供されます。 また、アイスポット、製氷機、アイスポットもご利用いただけます。 ロイヤルスイートにはゲーミング2PCとツインベッドがあり、便利な宿泊をお楽しみいただけます。 ホテル語班は最高の施設とサービスでお客様をお迎えします。 代表として努力します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルアーバンはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルアーバンは蘆原駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルアーバンではどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "ホテルアーバンではスパ浴槽、3人用銭湯、スタイラー、ゲーミングPC、シモンズビューティーレストなどの施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "スパ浴槽はどの客室で利用できますか？",
            "answer": "スパ浴槽はスーペリアAとB、プレミアA、ジュニアスイート、アーバンロイヤルスイートで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ゲーミングPCはどの客室に設置されていますか？",
            "answer": "ゲーミングPCはプレミアBとロイヤルスイートに設置されています。ロイヤルスイートにはマッサージチェアもあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には大型65インチスマートテレビとネットフリックス、ウェーブ、ムービーネットが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内のインテリアはどのようになっていますか？",
            "answer": "客室内は環境に優しいバンジャミンムーアペイントと大理石で仕上げられた高級なインテリアです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはアメリカンスタンダード陶器とウォシュレットが設置されており、ヘアアイロンと3口充電器もご用意しております。"
        },
        {
            "question": "身分確認の際に使用できるのは何ですか？",
            "answer": "身分確認の際には住民登録証と運転免許証のみ使用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は1台のみ可能で、宿泊施設で駐車施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "地下鉄でのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "地下鉄でいらっしゃる場合、4号線蘆原駅か7号線蘆原駅をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "スーペリアA徒歩専用客室にはどのような施設が備えられていますか？",
            "answer": "スーペリアA徒歩専用客室にはスパ、3人用銭湯、高仕様のカップルPC、マッサージチェア、スタイラー、ツインベッドが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ロイヤルスイートにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ロイヤルスイートにはゲーミング2PCとツインベッドが備えられており、便利な宿泊をお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルアーバンのスタッフはどのようなサービスを提供してくれますか？",
            "answer": "ホテルアーバンのスタッフは最高の施設とサービスでお客様をお迎えし、お客様の代表として努力します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 590,
        "QA": 653
    }
}